鄭伊健大讚達哥：投資遊戲好有誠意，非常欣賞達哥，值得支持。

鄭伊健出席電競手機活動，正忙於籌備演唱會的他會否沒時間打機？他說不會，好多資訊可參考手機遊戲，以前有新構思只可用口來表達，現時可透過手機遊戲。他指出上次演唱會有人覺得好前衛，其實好多意念也來自遊戲機，甚至好多新電影世界也來自遊戲機，包括配樂，遊戲機發展比電影要快，所以他會繼續打機。至於演唱會會否參考手機遊戲？他笑言剛才的遊戲也是抄他們，大家互相啟發，從中發掘新元素。

伊健開心建立這個形像，以前拍戲經常被人說他這個年紀還掛住打機，他反問現時全世界誰不打機？證明自己行得比大家快，打機成為自己的興趣，好彩不是買跑車，打機平很多。不過近年他以環保角度少換科技，強調不是不玩，只是看準一點去玩。

現場與新一代機神「達哥」打機，伊健指對方投資遊戲好有誠意，他也想做，但要有自己的班底，若有機會也希望投放及參與，甚麼遊戲便要考慮清楚，他開心見到有廣東話遊戲，認為值得支持。

含撚啦死迖狗